放榜有咩巧驚 吾夠分咪毅進囉 之後又可以做警察 又高人工

警察維持治安

值得尊敬

做地盤仲好 毅進刀吾洗讀
又高人工又屌狗

好危險

有宿舍住又大又平
你班傻閪咪繼續捱貴租 搏老命買樓

你收聲啦

而家警察會請毅進？我之前聽Fd講有大sir落左order以後唔準請毅進

但我見到有毅進真係入到去做

Yes

我驚我唔夠分入毅進

毅進唔係有錢就讀到咩？

係隻狗唔安全姐

收聲啦你

Retake好過

做警察可以維持治安 又高人工

邊撚個大sir呀
毅進出身好失禮?